隊完草聽咩歌好？

隊草好威

搵唔到dirty版

highway to hell

聽草猛失樂園

少理阿爸

Alan walker faded
好迷幻